Spotify禮物卡用唔到

啱啱小弟買咗張Spotify3個月premium既卡 但用唔到我好肯定冇打錯個code 唔想曬咗d錢 我可以點做

影個code上嚟睇吓